菲力牛排無咩味

有無人可以教下我煮菲力牛排 感覺無咩牛肉味 嫩係夠嫩

煮到好似漢堡排咁

全熟既牛排你都食

你不如post上twitter叫Gordon Ramsay 睇下點解

我煎其他款唔怕 係呢隻煎到咁
係咪我切得太薄

菲力係牛入面最難煎既位

唔識不如出去食好過

菲力應該係圓柱體既形
呢舊垃圾係咩黎

下次買返沙朗或者紐約人算
真係好難煎 食落無咩肉味
雪櫃仲有4-5塊

我買完整成條自己切 切到奇奇怪怪

你上YOUTUBE搵下gorden點整啦

睇左 佢塊厚好多 我切得薄左

狗糧

其實你有無諗過佢無味係咩原因?

樓主七日前買完扒而家先食
你放冰格定保鮮

應該薄得滯 搞到表面唔脆 我有放調味

冰格 要食放保鮮解到咁上下再拎出黎解

你點包法?

保鮮紙 我解凍無出到好多血水 出得少少
我覺得係我嫌菲力牛味唔夠重

呢個咪就係點解無味既原因
你諗下點解你自己切會平咁多?
個差價真係個切肉人工咁簡單?

沙朗你邊度人黎

菲力係有D難切我覺得 下次買第2種切算數